［人月兩團圓］山西景區大火 至少6死10傷

內地10‧1長假甫開始，即發生嚴重事故。山西太原網友稱台駘山景區發生大火，現場有大量黑煙冒出。

Good

國慶快落

沒事兒沒事兒
BBQ啫

多難興邦

正評了

fake news
支那唔會死人

支那賤種

中國人最緊要齊齊整整

死太少 唔值得開心

火魔法
支足

火呢？啲火呢？